請問曼聯個2號做乜鳩?

剎制睇波

全場壓迫左咁耐 抖下都唔比？

幫緊daddy捉鬼啊

對面既人黎

佢仲有另一球助攻得幾靚，可惜隊友入唔到

魔性

2號岩岩換出黎嫁喎

破地獄之一黎 你識條鐵

可能有暗病 唔跑得